岩先唔小心打咗999，我好驚有事呀！點算好？

如題，好驚呀

打多次過去
話死黑警
打錯呀
DLLM

呢位巴打你好有心呀，個post沉咗咁耐都搵得返

哈